西鐵全黑衣

今日喺屯門西鐵站，
有位中年男士上車高談闊論想挑釁，
到天水圍站開始被一片黑衣人海淹沒。
即時與身旁紅衫女士皮己收。

成個pp都黑衣啦